「召換打工仔」尖咀好食午餐

尖咀番工慘撚過食屎
地方大，買小小野行勁遠
度度都貴到仆街
有無平價三餸飯？要好食唔要狗糧

食開川婆婆同譚仔南記
厚褔街茶記勁多死老鼠所以無食

想食平小小
好想食三餸飯
試過有一日想食碗碗仔翅加魚肉
要行撚到尖東先買到
一來一回無左半個鐘

新標記 呢？佢係二/三餸飯喎